「和你賭」有無可能引入其他搏彩公司來港

馬會一年送好多錢比政府

其他公司黎係咪唔洗比博彩稅

傻?
賭業係麻醉人民既政治工具

外圍

中坑 如果果兩條10幾歲嘅𡃁仔俾黨鐵追數追到破產 會有咩後果